柒婆政權需要被推翻

如題

無L有錯

國將必忙 必有異象

天時地利人和
呢個係天時，可以拉埋人和嘅機會

亡